Netflix夾plan

93蚊plan 2人share

可接受tap and go每月過數

長期夾先好pm

93唔係4人咩?

喺

一人用2嗰mom

而且我想要UHD

咁唔係應該除4份
搵多兩個人夾
你自己食兩份
另外各人食一份咩

因為我會用2個mom

又唔想太多人夾 怕亂

所以睇下有冇巴絲同我一樣會用2嗰mom一齊夾

想夾 一筆過o唔ok

禁你夾兩份
另外搵兩個人 一人一份
禁先正路ma

好心你，一個月幾十蚊就咪撚慳啦屌，幾十蚊都計到咁

其實淘寶 ¥68 有半年...

齊左人未

想夾4人